[桌球] [月經] 認唔到邊個打邊個，全部走晒樣 (4)

冇人開Post既喂

聽晚有佢

Lm

等緊樓主開

啫喱0-1

nowtv都cut埋，戒睇唔戒打

BTW nowtv又係抵撚死既，637有賽事打又唔播，播啲唔播啲，講咗幾年都係咁，cut你係應該

neil係弱組都出唔到線

掛住電髮無練波

16強出爐，奧蘇同組最強係bingham, 贏左呢場就穩入四強

睇完16強表，Carty同Chandler好少見

Carty贏左啫喱,應該係佢職業生涯代表作

有oso都無人

OSO一日未打TOP 16都唔知會唔會發癲

3:0, two centuries, easy

就係第三場輸比Bingham出唔到線

留名
20號現在台開始返直播

咁好死, 唔cut到決賽先播

四強, Brecel, Day, Woollaston, Bingham, 今晚決勝負

top16得返陳浩德

短局制變數多, 呢四個叫你估一個冠軍都難

好耐無聽過人咁叫佢

Brecel奪冠

原來佢都好後生
因為佢個光頭成日形住佢好老

佢20歲髮線已經好稀疏，而家索性剷光佢

退役算啦

幾年前聽過佢訪問話醫生叫佢連個女都唔好抱咁多, 因為負重可能會加劇飛蚊症, 佢係咪唔記得晒

-6唔打世錦

反正去到又一場收工

依家唔使分兩邊rest架既

Maguire下半場直落4Q過百, 全場6Q

俾佢打順左就無啦
不過最關鍵果局我覺得都係羅拔仔濕cue推到個白波
明明係一個起手機會，犯埋啲初學者既錯
就留低機會俾蜜瓜屌一局
呢下之後羅拔仔都散撚哂

奧蘇打發力低Q都間唔中會撻Q, 佢地呢d level諗嘅野太高深, 反而會忽略左d基本野

兩個都
trump無觀眾好似唔係好投入到個比賽

今日偉明解釋左
球手依家每人有支專用rest
兩支都放係枱上方
左右各一支

有無人會睇2點卓林普

勸你唔好，場波ok悶

堅叔咁既年紀唔出奇啦
反而trump都甩得好勁
有個鏡頭係台上方垂直影落去，見到trump就黎地中海

佢老豆長毛頭髮幾濃密, 唔好賴遺傳

蜜瓜6cue century不過留名打侵打到發脾氣

呢個計唔計排名賽？
計嘅侵侵贏埋就破紀錄

計，自己破自己6冠記錄不過睇佢呢排狀態好似麻麻

今季仲有機破度王嗰一季103cue century 紀錄

度王果度總共有幾多個排名賽??

呢場有撚排打

不過琴晚先得一cue，championship league直頭0如果破唔到真係唔抵

淨低d比賽都係長局數
相信仲係樂觀既

總係有啲擔心好似前晚第一節咁打都幾危，如果肺炎再爆取消埋世錦賽就玩完

想請教28蚊係睇直播定係重溫

肥梅剪平頭好柒肥倫又好殘咁 發生咩事

光頭仔

肥倫 9:8 梅菲

6 cue過百都輸
冇野講

個個一出道唔係紳士樣就男神樣

一打耐少少就個個又肥又老又殘

冠A 變肥倫
潮童變禿頭
係沙皮同度王keep 到

密瓜 1:0 質侵

1:1

侵個態好似好差

以前成日燈既巴打去晒邊，戒晒桌球？
定係打波唔睇波

Jelly贏世錦個陣個頭幾型 而家愈剪愈柒

決賽想睇TRUMP對沙比

質侵出線既話，穩袋多10萬英磅獎金

攞晒兩個特別bonus

今日侵侵咁多低級失誤

一電髮就出事

而家得番maguire同trump爭coral cup bonus，maguire贏冠軍就15+10總共25萬英磅，仲要係Ding唔打佢先有得替補

侵又無century

Allen 5:0 Selby

沙皮好撚廢